公司呢個時候叫人每個月放No pay leave

如題
公司話要同事共渡時艱
但公司賺錢果陣就無同「基層」同事同享榮華
我仲應唔應該覺得呢間係好公司？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

咁都仲要問
抵你做奴隸

其實係咪好多公司都係咁？
好想走但又驚個市淡

正常唔會no pay
你間公司真係早走早著啦

建議找定工 另謀出路

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

我都想但又驚搵唔到另一份

強制no pay呀

酒店放緊no pay 好耐啦，不過唔係成月咁放
每個月扣幾日咁囉

繼續做住，同時搵工。依段時間冇咩都唔好裸辭😣

個個都話個市差
真唔真？

hea 鳩住人做就得啦!!

一路HEA一路搵
面對閪公司就係唔洗付出咁多
你一黎就辭職點哂鳩佢資源

行行唔同好難答你喎
不過找下先冇壞
要人就叫你返 唔使人就no pay leave同pt有咩分別

冇人叫你裸辭

Exact7ly我間公司都係咁
有種我唔炒你都偷笑啦的感覺

唔夠膽裸辭呀真係

啱既 佢不仁我都黎個不義啦
係你逼我放假先做唔曬啲野

無錯
計返人工真係同返pt一樣
Pt仲開心唔洗咁多責任

找定工喇
公司做到咁晒唔使俾面佢

想唔返都得但要扣AL

唔俾啦
俾左好多次
但真心換絕情

扣AL咁pk?